[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(25) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

劇透請用藍字 size1 兼加密

A Team

B Team

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

尋求無悔真生活⋯

仲屌緊Alton

留定個名先

屌第個啦

推

好期待

怒屌爆炸頭

Lm

LM 細貓唔好喊啦

有無可以劇透吓jer留到幾多強
見佢無係之後啲人嘅ig出現
利申：一開始聽佢唱陀飛輪已經留意 聽埋ps I love you 即刻迷咗

開波

Prudence快啲出去屌鳩佢地

等睇
今晚應該終於啲鏡頭會拉到下lokmanb

快撚啲啦

除好褲等J劉美君

姜B

嚟喇

擔鄧仔睇姜B啦喂！！！

尖叫吧

終於live到

我愛劉美君

姜B平時食開D咩女

屌你老母評判死仆街

劉美君

佢哋自己講嘢, 唔係節目一部份嚟, 使乜遞咪 ?

嚇我唔到 收皮啦

龍志權個樣

唔知有咩驚喜呢姜b

食開我

Prudence dou 7 垃圾爆炸頭！
點解你電髮呀？ 係柒呀！
咩都要解釋！咩都要碎嘴！講咩做導演

我食緊佢

花生

收皮啦

一定好撚多MK妹爭住含

Edan

點會唔係節目一部分嚟
個人覺得遞咪呢個動作好正常

收嗲啦 爆炸頭

垃圾評判

黎啦黎啦

其實...真係幾似火火

八兩金笑到好得戚

cm都好嬲

大大力屌啦

Edan都幾夠膽 加分

頂你個肺

來了

好快

頂佢個肺

Prudence: 我頂你個肺

向西仔把聲乜料

得鄧健弘正常少少

劉美君 ”頂佢個肺”

其實a1 a2已經好有問題

收班垃圾評判皮！

呢d學校show都會做啦
唔知有咩咁特別

唔好遮住個mon

頂你個肺都出到街

edan=而家既我

求花姐tg版 sticker

收皮啦燒山

食屎啦爆炸頭

唔好遮住mon

頂佢個肺冇字幕

花姐個樣

jeremy 突然幾有星味

蕭定一 = 垃圾

食屎啦蕭定一

劇本來嗎？

老母先唔得姐

收皮啦長毛撚樣

已經有人頂唔順上爆炸頭叔個IG屌佢

IG: nghonpong

比人屌就縮

燒佢老母臭閪 做乜撚嘢 比我地睇乜鳩

蕭生食屎啦

食屎喇蕭定一

屌你老母見到個爆炸頭就嬲
咩態度

見到中間劇垃圾嬲撚到
食撚屎喇

成個乞衣咁嗰個評判係乜水黎？

燒山要脅爆炸頭再揀

收皮啦爆炸頭

吳大導好似淆青

食屎啦長毛

長毛好柒

收皮啦 燒山

on9

蕭山幾廿歲人仲咁小學雞

蕭定一同火火幾似樣

鄧健弘花生mode

好樣衰呀個長毛真係好

又劇本

收皮喇長毛

比想像中平淡好多

笑笑笑 笑你老母呀

4個一齊食花生

咪撚影佢啦

鄧健泓煽風點火

再揀咪更加唔公平

老豆有錢咪得

好乜撚嘢睇 係鬧鳩緊你地呀柒頭

條爆炸頭柒少陣，好好唔好

垃圾吳導抵死啦

長毛淆底

唔想有大頭 屌你老母
你咁鳩講野緊係有大頭

跟返老闆

真係好憎爆炸頭同埋蕭定一

唔撚識評都走啦垃圾

Jeremy灰到

其實咁對兩組心情好影響

真係垃圾黎

其實a3都幾慘

屌班評判真係無諗過班仔既心情 仲係度笑笑笑

見到jeremy個樣好心痛

其實a1,a2都真係唔公平

A1A2可唔可以黎多鑊

班評判當娛樂咁撚班友
無眼睇

咪兜啦 好樣衰啊垃圾

爆炸頭 又改口

其實我係佢就唔轉

呢鋪咁樣贏左都唔開心

條爆炸頭正垃圾

A1 2都慘

收皮啦，蕭定一同紅色衫條友仲係度煽風點火

轉左！

比人撚鳩

好撚7呀長毛

劉美君句頂你個肺好正

屌睇老細頭
扮哂野

viu可唔可以搵啲正常少少嘅評審

老闆話事 on9

有冇人錄左

up乜撚野啊屌你老母，唔係好撚串架咩？

on撚9 直接比你贏好唔好
咁撚樣比壓力人地都得

比人講兩嘢就轉

食屎啦長毛 學咩人評人

A3 輸 但有3個都入左20強

其實4組都好慘

成件事兒嬉到

收啦。劉美君出黎轉燈。你唔係好有眼光咩？

好撚垃圾囉
Dllm

最尾都係要加句

好尷尬。。。。

scarlet講野都有骨

爆炸頭比人頂爆個肺

On9 咁樣玩政變 更加冇吸引力

仲係到話靚仔先揀
勁仆街

互相反面

而家咁好態度，on9

佢地都多餘既 咁樣出黎講一講突然間由贏變輸

靚仔

？？咩意思？

八両金唔識笑呢

垃圾節目

可能佢哋特登搵嘅呢

細貓準備嚟料

其實都係唔公平架喇
所以一開始係個評審標準有問題

後台係到花生

八兩金個樣好撚唔鋸咁
但八兩金其實a3最撚唔掂果個呀仆街

A4指定部分好d 咁關戲劇唔戲劇咩事 on9

做乜撚野

佢仲care自己有無大頭 食屎啦

JeremyB好慘
其實對佢地都好唔fair

八兩金個樣衰到

partrick笑得好仆街

你唔撚想有大頭咪做好你個崗位囉屌你老味 咁鳩多廢話

個咀

唔轉仲好 你企硬人地仲冇野講

八兩金真係好柒
成浸支那味

鬼叫你咁多嘢講咩

八兩仔

Sponsor黎

快啲講foul邊啲啦

八兩金

A3個心情都...唉

好撚野
快啲foul撚左八兩金

細貓

聽唔到頂你個肺
希望重播冇cut到

OT

玩乜鳩呀
輸左果兩對隊 加埋得兩個入唔到20強

個垃圾導演點俾都出事

好兒戲

A3 好撚慘 已經冇左tank 仲要比個長毛撚

咁樣衝出黎講同人大釋法有咩分別？

班評判仲笑笑口 唔覺自己有咩問題

好撚慘呀屌

Jeremy眼神好失望

集集都哭

true man show

冇人想睇你個爆炸頭大頭

八兩金好柒

塊面黑到

爆炸頭唔講最後一句咪冇事囉

搞到呢一步就係對兩組都唔公平㗎喇
怪就怪班垃圾評判

技不如人輸唔緊要
但比評審咁玩一玩
但心情點平覆

應該唔會

8兩金

55強 賣喊
40強 賣煽情
30強 玩政變叫導師出黎佔中

咁A1 A2都唔公平啦

睇對男人波就話A1好D 我屌你老母

個乜鬼導演憑咩學人做評判
真係累死人

Jeremy bb 唔好喊喇
好心痛

其實主要係搵人有問題，一個老闆四個伙記，
或多或少都要睇阿一決定。

更加侮辱a3 a4

兩組都

屌你老母臭西咩 劇透撚

劇本黎

屌班導師出嚟擾亂賽果

其實啲評論都好垃圾 好戇鳩真係

tank

咪係，最後都要柒一下

支那味

其實劉美君都好比面
唔屌胸肌 唔屌oscar名

走啦 八両金

喊埋一份 盡咗自己力就得啦

八兩金
jeremy

佔領 VIU TV 正式啟動！！！

成隊team A做哂白老鼠 癡撚線

jeremy zero陰公豬

佢地仲掛住緊tankb

如果任何時候都可以咁衝出黎俾壓力人地
咁請評判黎做乜鳩

八両金點解咁耐唔收皮

仲要入20強

Zero jeremy好野

好好喎佢地
真係當tank係隊友

咁好老實講係A4好架WO
比賽係咁架啦

點解viutv個節目搞成咁

到姜b未？

長毛怪我屌你老母

有時有巴打成日講男人老狗喊咩丫
但我睇到呢到我都想喊
好唔甘心

有喎啱啱出咗

轉燈仲唔公平啦屌

仲有啲弱智仆街要劇透

咁係viutv既問題 無端端寫人地係戲劇 引起誤會

劉美君，你係冇做錯嘅！！！

好好呀性格
好感動

轉唔轉燈都死

本身個show都好好地
去到依家viutv 搞到成個show好撚7好垃圾

比我就唔轉啦

佢都有責任其實

情緒失控又咩事

cm

咁樣垃圾剪接兩集 已經唔係好記得佢地表演係點

Zero雖然冇乜talent 但其實態度心態好好

咪係囉屌

A4 冇曬公信力
PA仔仲要係入面

垃圾節目搵參賽者嚟玩

睇到個心un住un住咁

我覺得A4係做得好過A3
但JEREMY個灰樣

應該幫埋a1a2再評過

唔好拍啊

唔當係比賽，當係劇集睇就fit晒
你話冇劇本我真係唔信

想問
講黃金十分鐘果個乜名

好心up... A3

雖然我覺得a4好 d

本身唔鐘意pa仔
但佢team人係好d呢樣真

佢出黎屌評審係應該喎

因為感覺贏得唔光彩

+1 其實對佢地都勁唔公平

快啲拍呀

其實唔應該咁樣出黎佔中

咁樣逆轉贏，令到其他人走嗰心點都唔舒服

最抵死係長毛+燒生

係，一轉證明自己錯

Live Learn Fun

屌 劇本黎

我都覺
間唔中煽下情都ok
不過依家over晒

Viutv揀評判可唔可以認真d
成個比賽變到咁兒戲

Live learn fun

屌，最慘係班參賽者
無人安樂

無撚錯

兩邊都唔好受其實

成班評判都垃圾黎

但個垃圾大導講左句:唔係戲劇你地就贏

唔理係唔係劇本 但都睇到好心痛

個post標題幾時改做屌長毛

咁事實4組係好d喎，責任係個垃圾爆炸頭到，亂咁up，好威咩

導師同評判都差

咁樣a3心入面一定有好大條刺
屌你重要時候走去偏幫人地

最嬲條張乜鳩仲要講
話咩長毛最衰講多句
屌佢老味成班垃圾

最撚戇鳩就係Viutv，搵埋啲垃圾做評判

無計啦，佢自己講錯野在先

呢D仲好睇過D表演

痴撚線 我想問viu tv搞咩呀

贏就贏架啦
邊有話光唔光彩
同埋都唔係講緊你自己出拿渣招贏

cmgroovy

A1A2都唔公平啦 屌
又唔見佢再評過

垃圾節目

A1個Neal原來都幾靚仔

成件事的確係好殘忍
要入A3的話可以話佢地本來就係差d的一方
要入A4的話可以話成班導師走去幫
A3固然覺得輸得唔抵，A4自己都可能覺得勝之不武

係岩 邊隊差邊隊輸係rules
但而家啲評判係到撚化佢地咁
個種由贏變輸既感覺比一開始5:0輸仲難受

導師算幾有料架啦

Meg club好撚煩

好想知a4呀
公子喊用好多紙巾
啲隊友瘋狂塞比佢

咪就係
大把了咪擺得句: 藝術呢D野係個人架WO

講真果句嚇唔到我嘅

A4 係好啲 但係爆炸頭同其他人評語真係太垃圾 好唔公平
先黎屌真係無辦法
唔出黎屌 又係唔得掂

請燒山上去個個係咪唔知佢咁bad taste

我想問馬天佑係a team有乜供獻？

公子唔好喊啦

佢轉唔轉都係錯 不過轉咗顯得佢更加柒

同意

依家搵D參賽者嚟玩, 有人因此自殺就好笑.

冇

花生友

的確，本身垃圾評判咁樣
可能都係得a2,4慘
依家咁樣搞一搞其實a1-4都慘

導師同評判一樣咁戇鳩

咁唔係得佢一個人有票架嗎
你話得佢一個評判就話姐

我覺得係合約條款
viu未必有得揀

造型

好撚型 佢衝出去果下

cut又唔cut埋屌柒評判全part
得轉燈 其實有意思咩
a4贏左都唔會開心

細貓唔我喊啦 媽媽愛你

其實啲評審都on99 係度話人地個名 又問人乜乜乜有咩用 完全無關個表演事

爆炸狗

再比賽個會公平d

以前識八兩金，條撚樣真係好鳩
我一向唔會點憎一個人，八兩金係我就算唔夠打都想開佢拖嘅煩膠

屌 ViuTV

不了

班垃圾評判
其實對前面既兩組都好唔公平

a3要foul 1個實係佢，所以點會鋸

應該化妝係佢幫手嫁？

屌你 A3有TANK贏鳩緊 4個人表演同5個跟本唔同

電髮佬真係on9 加哦，正常死都唔轉啦
一轉就姐係跳牆，中矢之的

柢你做咁耐都係升唔起

抵佢死

希望有一個半個學員彈得起！有第二季睇

A1a2 先慘

More more

爆炸頭即刻成隻死狗

應該出嚟 但唔應該再投

唔好拍啊走啊

邊個咁夠薑話唔好拍

係 爆炸狗

佢「瀨野啦 我要走喇」

講到尾啲評判咪又係講樣講名
Performance一啲comment都無比過

愈睇愈中意Jeremy
之前覺得佢好想扮韓仔
覺得佢好一般一定唔係十強
但呢幾集開始睇到佢用心努力

Jeremy就算你唔靚仔過姜b
唱歌跳舞又唔係特別出色
但我都好欣賞你，加油！

花姐食住飯

贏左都無心存僥倖，細貓幾好

睇到佢跟住劉美君出去個樣
好似好好笑咁

點解要咁~樣~喎~

好似係花姐？

八兩金真係收皮啦

做多左

花姐好撚霸氣

雖然佢背景好把炮但係真係唔出聲

Cute

細貓成個女人咁喊驚

jeremy真係大改觀

取消呢round啦

無眼淚

做多咗啦呢part

其實我鐘意a3個自選

最慘係啲參賽者，比人耍

A4係好過A3喎細貓

冇眼淚

so fake...

A4好慘...勝之不武

ON99小朋友心態

其實有D假

真

喊得分撚假

細貓又講得啱既 其實份人幾老實

花姐

佢自己講左話因為戲劇兩個字輸
唔轉落唔到台

好似扮喊

花姐i love you

咸左

呢個參賽者最醒目, 睇穿晒垃圾劇本.

呢個d戲唔掂

好搞笑

條爆炸狗轉燈應該有諗過 將責任推返俾劉美君

無眼淚喎師傅

花姐：你真係咁樣諗我呀？

喊得好假

喊都講得咁清楚
假到

細貓too much

後面條友食花生

做多咗

this is fake news...

D戲好屎呀師傅

真心想講 個評判on99
乜撚野 “你地掉帽係米覺得自己好型 我睇唔透”
你夠電撚左個頭啦 你唔係覺得自己好撚型啊嘛？

其實佢講得幾啱

佢把聲好難聽

入左又喊返幾下扮聖人

屌 班導師出嚟擾亂賽果
根本個形式就好有問題 邊會同隊鬥同隊 咁同係兩隊有咩分別?

班評判出嚟擾亂賽果 話咩珍惜黃金十分鐘

屌柒你哋老母啦

Jeremy心態好好

花姐：你真係咁諗我 ？？

屌無視d劇透撚啦

呢part viutv做多左 眼淚都冇...

明明a4真係好過a3
咁搞一搞就好似變咗勝之不武咁

應該係失控後段先無乜眼淚姐
一開始失控叫人唔好拍嘛

小朋友扭計買玩具

佢仲可以講:唔係得我一個揀
有其他人揀姐係佢地有佢地既好啦

細貓做多左啦細貓

做多咗做多咗

嗱，尋日都話最後係導師自己揀人foul㗎啦

但係規則話改就改

垃圾 ViuTV

b team又係比班撚樣評？

咩事愈睇愈假

屌 A34都foul 咁咪即係被逼留A3某啲垃圾 又被逼foul A4某啲精英

扮喊

A1,2 都係唔公平啊

比人話打手都想講多次
朋友有份做，佢話真係唔係劇本
就係咁柒先要再錄花姐comment

為左公平，一齊輸

個節目越嚟越假

是撚但啦 foul撚左八兩金佢最好

扮喊 好假 foul得

本身覺得zero好廢 咁都入到圍
依家雖然都係廢 但見到佢有努力
又不斷喺後台安慰啲隊友
對佢有多咗好感

收閪皮啦嗰個死肥花

細貓突然落好哂妝

又可以淘汰其他人

啱啊屌

a2呢

公你條命咩 好意思出黎講公平

viu劇情就梗, 所以觸發金毛仔劇情話俾人知唔係劇情

明明全撚部都係假

A3係後台班導師出黎同佢地講野嗰下莫名地想喊

On9 比你咁講可以唔肯咩

講咩呀你

加埋A1拉屌

個細貓講野好似狗毛

我唔覺得似劇本

又未開始foul人都ok的
不過之後B四組就難講

細貓咁樣搞撚到啲隊友foul走 真心on撚9

我信唔係劇本
因為邊會咁弱智

都講明 最公平 仲可以say no咩

邊好意思話唔好

原本只係懷疑做戲 睇完頭先喊得咁假更加覺得係夾埋

火火好似中學啲班主任

成班男人成鳩日喺度喊食撚屎啦冚家剷

勁撚奇怪 咁改賽制都得嫁咩

姐係14個人擇？？

好假 更加劇情 依家

花姐:你唔係唔信我啊

花姐係監制點會唔撚知安排, 玩呀 ?

oscar 真係好公子

Moley 同八両金

係就揀埋a1 入哂40個

跟本就唔應該隊制啦

咁不如細貓自己走

廿個都可以foul就最公平

忐忑

百樂門嚟？

肥仔件衫

點解a12唔可以咁

岩啊
佢話唔想玩

飲茶係課外活動

屌睇姜b下火算

其實咁多次表演得a1 個ainy 我係真心7到唔敢睇
最後反而得佢地唔使foul
個stanley 好撚7成個送貨仔 一d 觀眾緣都無

咁分組嚟搞乜

登台咩

唔「識^」

好啦大家乖
睇返b組

姜b出未

霞姨！

仲以為會叫193

酒樓唱歌

邊個拔罐拔到成手都係

姜B無袖

一陣咪鬼B組又玩一次呢啲婆媽嘢

肥仔背心

係囉 好核突

好撚慘

屌，d拔罐印好撚核突

話唔肯就比人公審㗎啦

姜b

姜仔

笑死

louis乜水

比側田玩

姜B 我都想喺酒樓睇你表演

Agger
舞同歌都唔齊

louis唱歌幾好

口型係咪講 我屌

但佢唔係真心覺得自己錯 只係比人圍攻佢先令佢改

劉美君衝出去可以係劇本
細貓喊都可以係劇本

當騷睇咪算囉

x 2

我lokmanb真係笑得好爽朗

上1 part 好撚慘見番姜b後即刻好d

未見過既
插班架

其實都幾尷尬

大媽們太幸福了，有得聽姜b唱歌

姜濤：我屌

又有得j

我呢刻多麼希望自己是酒樓阿姐

姜濤d眼神似扮毒多

姜仔q到

今日VIP

後面電話播緊tvb

花姐唔知 ?

你唔好話畀我知D集edit 到點樣出街佢唔知呀 ?

應該係一早內定左A3A4係差

鬥尷大賽

問題係呢輪啲評判完全無公信力

尷尬畫面...

想唔想推爆佢

電視播tvb

尷尬癌發作

普通話

做乜9

自介都唔識

好老尷

D阿伯

好尷尬

好撚尷尬

冇人理

啲廢佬

好撚尷尬啊大佬

姜唔識廣東話 ？

姜濤真係唔撚識唱廣東歌？

屌 喺酒樓唱抖陰歌

梗係講緊當時發生知唔知情
事後剪就另一件事

全部廢老

肥仔

姜仔咪撚再唱逗陰啦屌

慘過係街busking

成班仆街連自己友都唔理

姜啲歌

居然唱比阿伯 123我愛你

如果呢刻有d廢老唔知發生緊咩事大聲叫收皮啦

仆街，廁田搶晒風頭

救命呀

姜濤

對住班沖普洱既唱依d歌

FOUL走佢啦

就係知領左野
所以咪後製左花姐comment割席

黎黎去去都唱呢首

肥仔訓左

姜b唱極都呢首既

叫193去rap應該就唔會反應咁冷淡

Alton

尬跳

D呀伯聽都未聽過

好撚尷 對老野唱mk歌

唱熱咖啡

你地係大媽佢地就聽 有得摸手仔

我覺得最大問題係班仔自己都唔支持佢兩個

笑左，田被圍

卡比獸咁

屌 訓左

193坐廁田隔離
佢真係好中意193

Foul你老母 大把要foul嘅人都未foul

佢唱黎唱去得呢首

正常無啦啦要唱歌實唱首熟既
佢剛剛表演完

嗰幕好好笑

呢啲訓練又真係有用
不過好老尷

屌笑到仆街

側田呢課書幾有意思

好柒

側田玩鳩人咋掛身體力行嘅教誨

姜濤溝唔到老野呀呀呀呀
好老尷呀

頭馬

agger

咩酒樓黎？
D客好唔同

側田幾有心

真係好似卡比獸

黃定光

佢ig話首首歌都要唱台灣韓國歌手畢書盡既歌啊嘛
睇ig畢書盡都有上呢個節目

支持姜唱普通話 大陸仔用返大陸話

對住d酒樓阿伯唱閂冷氣唷

屌

好可愛

聽到打冷震...........

The One 利寶閣

唱嚟唱去都係呢首
見到成堆阿伯阿婆都唔變通下

同大家講：我先係最受歡迎個果

又唔知乜撚嘢打call

喂咁真係有時係會冇人理你唱

Miss左，有無圖

支那仔呀嘛

閂冷氣唷

想知tank點解冇表演？

個阿伯心諗唱撚完未

快啲走呀
佢啲狗又衝出黎咬你架啦

個訓教樣

佢好專心+留意louis就真

其實我都覺得stanley俾人高估得好緊要
唔靚仔 仲要話咩自己獅子座
去到幕前仲講呢啲柒下柒下咁
得蕭xx呢啲鐘意佢

比側田搶左風頭

如果係樓下APM 就可能俾人圍

對住阿伯講沙冷嘿唷

退左賽

狗毛個鼻同下巴都係假

有無咁眼訓呀屌

想聽姜濤唱廣東話歌

著背心既卡比獸

我又覺得對一D平時無膽既人, 比佢地做多D呢d真係有用架啵

真係假架

B組高質d

姜b 企街

鼻眼下巴都好假

啊姐:好!我閂冷氣唷

等肥仔瞓覺圖

點解唔叫阿餅去唱？驚趕客？

係街唱咪算
係酒樓唱好撚尷尬

笑死 仲要心心手勢

佢識架咩

高好多

Louis唱得ok

比狗咬開 收負皮收到手軟啦

好似係觀塘apm附近

勁岩去拍鴨王個款

肥仔既本性 卡比獸

佢地好快後悔點解當初唔認真聽班後生仔唱歌

成個假體形狀喺度

狗毛ex好撚正

表演嗰日有嘢做, 嚟唔到.

係真
不過自己友ROLL住機 都唔扮下野聽下 真係有D那個

閂冷氣唷 巴打好忙

可愛咩.....都係b team嘅 支持下好喎

其實姜濤明顯係唔多唱得

唔唱抖陰會露餡

唔理係咪玩9佢地
成班導師佢都算最有心教嗰個

我多喜歡你 你會知道

咁都係, 可能就係想佢地尷尬下

叫佢補下個下巴啦
就來變兩折

屌 笑到仆街

許馬臉？

唱粗口歌仲正

班廢佬應該去聽旺角羅文都唔聽佢地

Louis唱咩歌 啱啱

樓上有巴打話the one 利寶閣

應該大家都驚撚左比人批鬥 唯有贏都喊左先

勸緊佢唱 比啲時間我

咪就係

點會訓得落 大大部cam拍住食飯

特別係卡比獸

就係要令佢地尷尬囉

圖

Louis 幾唱得喎
係怕羞左d無咩自信
側田真係有眼光

問下佢邊到整
之後唔好去

咪係
a同b battle正常好多囉

佢次次都呢首

佢啱啱唱咩歌

垃圾兒戲賽制, 垃圾 ViuTV

認同街唱咩人都有效果仲好 酒樓得廢老

我睇到都好尷尬

過多幾年就知架啦

alton

咁尷尬都試過之後冇野驚

尊重大家意見 so man

美麗之最

廁田:你地班7頭慢慢7啦,我有大把女fans

b1

姜b
Alton 躝

哩組有屎又有糖

又要無悔真生活

Ting ho Alton

FRANKIE B

最乞人憎個隊咁濟

姜b 可唔可以唱下廣東話歌呀

佢係第一個我覺得唱得ok
第二個係jer
其他真係普通人唱k

呢隊輸鳩緊 得姜入到20強

姜濤！！！

里奧仔拍鼓個樣好好笑

究竟A組賽果想拖撚到幾時

屌冇下爬既喂

佢件衫

alton
anson
姜b

Ok!

又要屌啦

收皮啦alton

Xxxx xxx xxxxxxx

alton bb 好cute

好hehe

alton感覺好似0仔

唔夠打 咁矮

l騰

收皮啦小評

留番jason foul 4個加八兩金

係 _ _ _ _ _ _ _ ， _ _ _ ... _ _ _ !

小評做隊長

姜b幾多歲

如果影影下姜仔突然跳去影小評

小評可唔可以去第組
太醜

Anson lo 好似張立基

小評

小評人緣真係好好

又見到件垃圾Alton

姜b!!!

小評真係柒到

其實viu脫毒工程都已經講明佢地d 節目係scripted
估唔到而家呢套可以更假

呢輪評判踢走勁多有樣既參賽者

又夠鐘屌Alton

Me掉轉左

每次見到Alton ，個腦又浮起句嘢

gay佬評

淨係見到幾個交叉都聽到聲

個ting Ho
今round foul左佢啦

Ting Ho 冇朋友

真人show冇劇本邊有人睇

笑到仆街
花姐「ting ho係一個冇朋友既人」

完全對呢個人無印象

成日痴住我姜b

姜濤音樂人?

八婆組

19

Ting Ho 係咪買like狗

兩件野

目測成組gay 佬

Ting ho
小評
Alton

同堆垃圾一組

勁舞團 你靠姜仔carry喎

已BLOCK個孤兒仔

尋求無悔同假才子

勁直接

我架

姜b究竟可唔可以唔好戴d吊吊下嘅耳環
睇到好撚辛苦

好憎勁舞團

原來拔罐係ANSON

點解係100強唔係99個？？

遲到要屌啦

小評好矮

偶像係郭富城

Alton成個小妖咁！仲話鐘意城城！

酒樓阿伯，比個心心你

呢TEAM真正皮負皮係天與地
TINGHO 真生活 同姜B

三杯二咋嘛

5條友一齊遲

啱啱瞓醒樣

咁唔好等姜濤綵排啦

死得啦

仲要話人無貢獻

姜b真係無死角

咁遲到事實係唔啱

姜仔唔抵爭

秋成好靚仔

死啦姜b

姜濤啲態度都唔得喎

姜仔有樣有才華
但係態度唔好喎，咁好難撈落去

屌原來成組b1都係垃圾

姜濤次撚次都遲
收皮啦屌你老母

收啦姜濤

垃圾姜濤 準時都唔撚識

姜濤幾高

淨係識遲到

咁彩排遲到係好過份既

Alton爆炸

遲到呢下真係唔抵幫

姜b呢點要改呀

姜濤垃圾

仲有小評

Alton做乜鳩 最好快啲係你嘅最後一次

出嚟做嘢
遲到真係死罪
仲要咁最要嘅 event

姜濤又遲到
唔係考試啦掛

想幫alton 洗白佢個性格

幫唔落喎姜b

alton睇黎好想要一張機票

真係應該要準時到齊

遲到真係唔抵幫

太細個無出黎做野比人屌
遲下會好d 既

alton今次無錯喎

姜濤 成日遲到

你班小嘍囉等下啦

遲到第一集講到宜家

姜濤唔撚係第一次
係次次都唔準時

去美國

B1輸就岩 留姜B
out哂班垃圾dancer

真人show無劇本根本拍唔成啦
只不過劇本唔會包台詞比較係引導式
有劇本係正常
問題只係拍得好唔好睇
除咗燒山呢堆友出現其他其實ok

呢行，遲到好大劑架

未出名學人遲到 好波

個格咁撚衰但真係好靚仔

最撚憎人遲到

你收嗲啦真生活

垃圾

Alton 燥姜濤

幾時FOUL走姜濤?

雖然好憎alton
但今次講得幾好

平時都算 比賽果日都遲..

老實講姜B唔到都把人簽啦

姜b要改呀

唔好旨意洗底

唔係十一點半咩

比賽都遲到真係幫唔落

表演啦

屌你 自己都遲啦

係

根本佢呢一次就應該係冇

次次都遲大到好黑人憎

攰就遲到
收皮啦

一百萬袋袋平安

愛滋初體驗

希望姜b可以生生性性

Ting Ho 又黎

Alton洗底未

根本姜濤下下遲到係無得幫

alton係煩
但遲到...係唔應該被接受架喎...

花姐好正

alton:遲到上唔到飛機

垃圾姜濤。

最撚憎人遲到 重扮無知

料又唔見你有

姜濤深係識唱大陸歌

終於唔唱抖音

姜b!!!!!

佢唔輸無乜嘢㗎
只係一輸就尋求之嘛

大明星到場梗係要把柒頭等

點解指定歌曲都係冇廣東歌

我成日分唔到小評同alton

講真經常性遲到既人真係幾剋人憎
要浪費其他人既時間等你

姜b好快就有戀我經驗 同我

愛滋

姜b未拍過拖？

花姐勁直接

姜濤班護主狗駁唔到
姜濤撚有改善咩
由第一輪比賽到跳舞LIVE到依家照樣遲到

屌！我要聽廣東話歌呀！

花姐唔敢批評

姜濤無拍過拖我唔撚信

唔掂 唔怪得要抖音

老尷

花姐都頂唔順

評判又不滿啦

花姐世界第一

姜b要改下壞習慣

姜B係咪仲係青頭仔

花姐勁正

仲要抖音限定

姜濤又咬香口膠

好撚難聽

好唔似前幾集咁 冇乜佢地練習既片咁

嚇死我，以為一開始老套到完場

毒撚黎

大家小心瘋狗症

好難聽喎

靚仔真係大撚哂

和音有d尷

花姐:姜B你係處啊

真係好似山田涼介

拋紅紙

花姐唔使驚喎

姜濤好多大頭

gay吧表演？

笑死 花姐 你睇下呢d對白幾尷尬

幾齊

發覺上面十個有8個comment話姜濤遲到唔啱都有一個負皮
明明講得好啱

花姐我愛你

姜b把聲真係唔錯
外型都已經有星味

好難聽

好波 一齊狙撃

跳個3個都好姣

呢組表演暫時最好睇

做乜撚marco晚晚死老豆咁既面口

姜濤好似著到好大份咁

姜b支咪特別大聲嘅

好老土

無拍拖經驗

好gay

呢隊勝在動作齊

有陣GAY味

佢地跳就好好多 唱就爭咁啲

Lady’s light

你仲要問點解？

換著有個teammate次次練習都遲大到
我實當場屌柒佢

花姐：你重要問點解

直頭要Foul啦

花姐:你仲要問點解咩

Alton睇睇下似scream面具

算撚數啦 班盲撐撚冇得救

B1 一跳舞即係好晒

幾好睇

唱
跳

個鏡頭狂影姜b

姜濤真係好多鏡頭

成日影住姜b

個表演幾悶

真係有組合feel

姜B真係好可愛

好撚勁

係咪假狗同dancers都唔入咪

有無人會cut呢段

係咪專登唔tune等佢地唱得超難聽
到決賽tune返有個對比

好撚正
呢啲先叫真係造星
之前果幾組冇星既感覺

姜b最後拉翼長個音嗰下

我都會
遲到兩次極限
第三次即屌
（遇咗會俾人負皮）

咪玩啦

音樂才子

唔係掛

呢組最正

爆炸頭唔好講野 一講又批評

鄧健泓個樣想點

啲動作好老土

A2 ainy好好多

真生活咪話囉
遲少少都算啦
太多真係唔得

屌我今集好似剩係睇左姜b

得鄧健泓會俾少少反應 尊重下表演者
蕭定一閪哂臉咁 都唔知邊個似送殯

3個做番伴舞

alton跳舞好睇過gay lo

Alton冇人評你呀

193再見

起碼成隊有星味先
唱歌某d人要人地carry
但係跳舞真係幾齊又跳得好

姜濤唔好再遲到喇

馬天佑

好似一班dancer 陪住姜b唱歌咁

就爆post

Alton一出聲個樣就會好八婆咁扭嚟扭去

評判照舊廢up

聽日好似好吸引

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(26) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

193斷手

193隻手

姜濤好大浸淫零味

個個笑到碌地

We love 卓韻芝

下集都好好笑咁

Ainy 音樂劇 目前最好

193係咪俾肥仔隊冧咗

193

點會未

但佢點遲都好
最後都一定棒佢上位

1001